龍珠超未來杜拉格斯篇有d似死亡筆記

黑悟空=夜神月
未來扎馬斯=魅上照
大杜=L
悟空同比達=MN
小舞=松田
超級龍珠=死亡筆記
不死身=死神之眼
神=死神
全王=流克

wow好聰明啊袁生

?

hi

t

1